理大廚房佬尖沙咀被捕後失蹤！

國難救援同星火律師去過好多間警署
都搵唔到人！
到而家都仲未有消息

今晚個聖誕大餐點算

有冇人有最新消息

唔好畀佢被失蹤

等你煮聖誕大餐

有蛆蟲

推

push

廚房佬如果冇事可否報下平安

亂拋垃圾被捕

你講乜柒呀？

未fc
但欲加之罪何患無辭

救人呀

講得唔清唔楚
係咪即係搵返

咁後生有腎病？

應該冇事了
希望今晚見到人

腎病同年齡冇必然關係

話殺就殺?

入左精神病院？

你老母個閪就有

咁都要食腎病藥架

行政會議羅范椒芬屈比黑警強姦的女仔係性愛天使
林鄭報答羅范椒芬封賞其兄為HA一哥

范紅人部電腦一定開到理大廚房佬病歷, 已為軍政府立下大功

佢做咩會喺tst

係咪已經搵返？

已經CALL左律師去支援不等於律師已接觸到事主
大把案例係香港黑警捉左人又話無記錄,係律師見到當事人前已屈打成招

再者, 律師身上都無藥

出名既0.5黎

好多比黑警侵犯的女仔有情緒病紀錄
我懷疑HA有內鬼比左廚房佬病歷黑警
黑警係故意玩手段停人藥

羅范亞哥的履歷連一個相關學位都無, 一定係安排做仆街野

found？

呢類咁出名

唔會有大事

最多關你2日

被自殺，被失蹤 個影響太大

🐛🐛🐛

亂拋垃圾係可拘捕罪行咩？唔係發告票就得架咩

利申唔識

Push

Tuiii!!!

屌你老母 黑驚又玩野

咁我放鬆block唔該曬

就嚟呼吸都係罪

香港人革命片
1.5億美元製作
鬼影特攻：以暴制暴
Netflix用戶免費觀看

該片目前遭中國，俄羅斯，印尼等共產主義國家封殺
亦遭中資派系hk01，明報，人民日報，中央電視追打

劇中指出“香港警察係中國人"，“香港警察唔識英文" 遭到中國網民恥笑

Netflix亦曾製作或上映多套反貪腐反極權國家的電影/電視/紀實片，因而受歐美市場追捧
包括：黑鏡、V煞、十年、傘上革命、烏克蘭自由之戰

「民為貴，社稷次之，君為輕。」

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

幫手推

又9拉

廚房佬

師母請幫幫手

你睇到依家無HA撚出過嚟幫拖就知

Up

Tui

現在去到黑警推人落街
班HA友怕清算會向後縮唔會再有集會

仲未有消息

有消息未呀

廚房佬大哥

保釋定坐緊48？
唔信會即時放人

個條粉腸連陳怡都j得落

推一下

大家唔想再見到手足咁樣俾便衣狗虐待就入嚟睇吓幫手推！

全部同我入嚟，對付便衣狗嘅解決方法

出名五毛
唔洗理

搵到未

Pushhhhhhh

廚房佬頂住呀

pishbhbbbbbbbbhhhh

pish 到搵到

搵佢出嚟呀

佢係5毛黎
請善用起底

Tui!

屌

做咩事要拉佢

一早屌鳩佢地要先發制人
早d做野
結果選擇做鵪鶉
依家就嚟比人秋後搞
抵啦

Block

搞咩，要平安啊

tui

去死啦屌你老母
你馬眼𥚃面就有蛆蟲

請推今日行動

有冇人知尋晚所有被捕人士嘅情況 ！拉左好多人 。。好擔心

入左藍病房另類監禁？

又係為左自己份工
講經咩

警蓄綁架市民

推推推推

推！！！！！！！

陳怡幾大波

推
唔好有事啊 仲要煮嘢俾手足食㗎

記得之前熱狗鄭錦滿跟過佢單case，問下佢地有冇消息或者搵鄭松泰用議員身份幫手問

同意
飲食都有關
可能捱夜又食得多重口味野
少飲水成日忍尿

？

推！會唔會又捉咗佢入精神病院？
香港獨立 唯一出路

推呀！

係啊係啊，係你屎忽道捐下捐下

我想食聖誕大餐呀

人哋咪更新咗囉
上次又係咁，你班友淨係識驚又唔fc以訛傳訛，搞到佢勁煩

警狗扮唔知道
唔畀藥佢食就得

想食佢既聖誕大餐丫

推呀

你老母煮塊hi 包蛆蟲比你餐餐食

P push

人地被捕左可能仲有好多野要搞，今晚食唔到咪下餐

唔好強求

好人一生平安

定額罰款之後可以咁拉人架咩

有我第一時間塞爆你嘴

如果廚房佬有事 黑警有排煩

推😞

推！

黑警咁撚唔鍾意廚房佬
我地要有千千萬萬個廚房佬

香港人無得輸

保釋期間咁係味要拘留？

你覺得今時今日班黑警仲會有顧忌?

推呀

唔好有事

堅持呀大家

有冇人知佢而家情況點

廚房佬唔可以有事呀

等你煮大餐

如果真係掉垃圾

掉垃圾係非拘捕罪行, 拉乜撚野

推到搵返

見你唔順眼都拉得，你訓左幾耐

咁唔代表要合理化件事

邊個話要合理化，呢個係現實，無法治就係現實，大把野都唔拉得唔告得，而家都照拉就告，而家12月你重講得呢啲野

唔好有事呀

四點和你shop

平安夜 零晨兩點半於 #旺角 墮樓 16歲少年名為 #冼子峻，曾表示自己唔會自殺，請大家唔好俾佢消失。

推 屌你老母臭閪死黑警

你講緊你個腦？

721
811
831
101
1111

好似理解到啲嘢?
理大廚房佬有網絡迴響
所以如果真係冇藥食腎衰竭
律師搵唔到人時狗水洗都唔清

而呢半年咁多失蹤同被自殺
又會唔會有啲因為冇藥食而被出事呢?

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

屌你睇阿嬸對波

救人

[共識已達] 新口號 我哎黑警 你哎賣淫！！！

Pish

屌 求跟進

收嗲啦屌你老母

P

pish

我細佬一出世就有腎病
差唔多年年要做手術𠻹

721 831 101 1111

又電筒照又槍

毅進仔我祝你全家生性病百病纏身爛JJ狗仔女比狗屌